又係五毛狗出動時候，又係呼籲含撚投奶共派啦。

又可以睇班五毛狗碌撚打手出㴝24小時推post啦。

關愛鳩啦?

今晚好多五毛狗關工

五毛狗關愛鳩又24小時開工啦。

我幾時有叫人投保蝗?
收皮啦泛民打手

我幾時有撐過中國?證據呢？泛民打手

泛民答唔到嘅問題

1. 2011年泛民贊成修改議事規則
今日唔想通過又通過咗點解重有面企喺道?
2. 既然而家已經冇制衡作用, 點解唔發動五區總辭公投?
3. 點解唔請求獨派本土幫手佔領立會國, 中聯辦, 行政長官官邸?
4. 泛民之後點樣抵抗廿三條, 一地兩檢,
中國國歌法?

講都唔信，我一出貼屌奶共派屌碌撚，關愛鳩呢條五毛狗就會出動護主。

樓主泛民打手開咗成五六七個post狙擊我都徒勞無功冇人信
好心你慳返啖氣暖肚啦柒頭

關愛鳩你同你班碌撚打手24小時開工，唔洗訓架?你班五毛狗一日有幾多人同分幾班架?

答啦關愛鳩同你班碌撚打手。

毓民打手都係你屈嘅

我一屌泛民樓主就屈我係毓民打手/五毛

五毛狗關愛鳩唔敢答，做五毛狗真係賤過狗，答啦奶共狗關愛鳩。

五毛狗真係好驚我屌奶共派同屌碌撚。

一時屈我係毓民打手
一時屈我係五毛
泛民打手樓主你同自己夾定口供先啦好嘛？

碌撚打手咪即係五毛狗囉，扮無知呀五毛狗關愛鳩，你條碌撚打手同你主人含撚啦五毛狗

關愛鳩同你老闆含左撚咪呀，正碌撚打手

樓主不如試下答下

五毛狗關愛鳩答下我啦

大家睇到啦
喺泛民眼中
毓民=中共
但從來都唔見泛民提出證據

又有蠢鳩泛民打手叫人含撚投泛民喇
大家準備好含撚未呀

大家睇到啦，五毛狗碌撚打手關愛鳩 左閃右避都唔敢答佢24小時推碌撚飛機文係點運作，碌撚打手果然似足碌撚。

又有碌撚打手出㴝話要投奶共派，大家睇到啦，碌撚打手總重員要人投奶共派

碌撚打手又圍攻我，我每次出貼屌奶共派，碌撚打手都會即時圍我。

五毛狗關愛鳩唔敢答，又潛水，咁你team碌撚打手搵多兩隻五毛狗出㴝開工啦好心。

五毛狗關愛鳩識羞恥架咩？

同五毛狗關愛鳩講道理? 哂時間啦，條五毛狗靠碌撚班打手人多上位，成日係cc屈毛蝦蝦霸霸，正垃圾㴝。

五毛狗關愛鳩班打手有錢收，做野實快啦，我每次屌奶共派佢同碌撚班打手都會第一時間出㴝圍我，24小時運作點夠班五毛狗玩?

條五毛狗有錢收，佢點會走。

我都想知，我問左關愛鳩好多次，但條五毛狗成日扮睇唔到。

關愛鳩班五毛狗好多人架，你想打邊隻?

每次關愛鳩畀我踢爆佢班碌撚打手24小時推碌撚飛機文，佢班打手都會自動收皮。

乜嘢泛民呀 明明係建制b隊

因住俾泛民打手樓主屈你係五毛

我都話我一屌奶共派，五毛狗關愛鳩就會即刻衝入㴝護主架啦。

五毛狗關愛鳩真係好快衝左入㴝。同埋碌撚打手團一唱一和，合作無間啦

原來又係碌撚打手㴝架，唔怪得關愛鳩即刻衝入㴝啦

五毛狗關愛鳩，你班五毛狗補選有乜心水?你地24小時推貼都係叫人含撚投奶共派姐，答啦撚樣。

好撚悶呀，五毛狗關愛鳩同碌撚打手團快撚d出㴝畀我撚下啦